各位啊Sir入一入來

前線嘅你地有心理準備變燒豬未？
出得黎行就小心啲
依家啲暴徒好暴力架
我真係好擔心你地架

推到阿sir大熱天時著件防火衣維持治安，安全第一
希望佢地唔會有皮膚病
香港睇獸醫好貴

我代表一眾連登仔提醒啊蛇小心啲

天氣好熱，阿sir會唔會曬到變燒豬

推到啊sir入來睇

啊sir怕熱就返屋企休息一排啦